hard disk突然DETECT唔到

有冇人試過點樣救返?

external or internal?

external 如果係 Western Digital My Book 嗰類多咗粒 encryption chip﹐要小心處理

死雞 3tb 冇啦啦bios認唔到

Mola mola

俾錢救返

信者得救

死雞 俾錢吧啦

前幾日先開左個類似既post

整一整要成皮